【父親節必看電影】美麗人生 / 一個快樂的傳說

有冇人睇過?
依套電影真係好經典
好值得大家睇

我都用廣東話去解析依套電影精彩之處
如果大家都鍾意廣東話影評/廣東話解析
希望大家都可以訂閱依個Channel同俾下意見
一齊推動廣東話文化產業

推

幫推

上次已經訂閱左你 有進步

想聽你講coco

多謝支持
我會安排下Pixar系列解析

非主流意見：
呢套係好經典，不過我覺得套戲想帶出嘅滑稽感同男主角嘅演技好造作同老套。男主啲硬滑稽屎橋襯落一個包裝得頗為認真嚴肅嘅二戰setting完全冇說服力，睇落去格格不入，非常尷尬。

如果要講用二戰setting做喜劇嘅電影，我覺得jojo rabbit 同inglorious bastards好睇好多，兩者建構出黎嘅二戰setting傾向詼諧，襯落劇情度亦唔會覺得突兀

所以我係條片入面都有講唔係個個人都鍾意依種表現方法

睇過，前半同後半個tone完全唔同，簡直係平行世界。同依家香港一樣。

好值得睇。

我覺得係刻意營造個反差。

我認同依種睇法多啲
所以我覺得導演係視聽語言表達上處理得好好

我認同係刻意營造，但配落全套戲咁多老土橋段，再加埋男主嗰種小丑式演技，我覺得睇落好膠，好似為反差而反差，帶唔出幽默感之餘仲破壞套戲個flow、帶觀眾“出戲“，好似喜劇-悲劇-認真劇情片 三頭唔到岸，乜都炒埋一碟，然後用“愛“同“要正面“呢啲老土message做味精企圖遮住一堆唔夾又唔新鮮嘅食材

男主角演技真係見人見智
我都有朋友未睇到入集中營就頂唔順熄左套電影

我都覺得開頭溝女嗰時已經好膠

推呀

祝大家父親節快樂
除咗721打人班白衣人
勿忘721 白衣人死全家

之前睇過訪問，有手足係佢地屋企人。

咁除咗手足之外死全家